飛機迷製高仿職員證 揚言機場呃優惠

香港機場保安嚴密，禁區範圍務必有職員證件才可以進入或享用機場消費優惠。有人在網上展示仿真度高的機場證件，並稱要帶進機場看看能不能拿到餐廳的員工優惠，「唔知做得似唔似呢」。

該網民在Instagram上載圖片，展示自己製作的機場通行證，證件是紅色邊框及白色底，中間印有該網民的樣貌，上邊則印有「香港機場管理局」字樣及標誌，而姓名則寫上「窮學生」。該網民貼文中笑稱，「我拎去試下可唔可以呃到staff discount（員工優惠）」。

根據香港國際機場網頁的圖片顯示，直屬僱員及承包商員工的機場通行證式樣，與該網民製作的證件非常相似，而持證人可無須引領進出機場禁區。機場管理局發言人回覆東網表示，職員進入禁區時需要通過指紋認證，即使有人手持像真度高的證件，都無法進入禁區，不會造成保安問題。

咁做或會觸犯偽造文書罪

見到ABC就知係假
正確應該係BDE

拉得

Catch me if you can

BDE有齊既人仲要紅証唔會太多啫
B就落地牢 D就渣車
三個有齊應該都係佢有間工司返咁上吓職級

E係可以帶人入黎
紫証先唔會咁易比人知既

冇av狗

仲要紅證 冇咩必要都唔會比紅證比人

ABC
唔加上去反而呃到人

利伸:紅證BDE，唔覺得land side 有好多優惠

鴨屎渠？

佢哋淨係睇顏色啱唔啱區，持證人自己用果部機，拍卡，放指摸，開門就入得

去味精咪又係95折

我以為佢整teamwise 卡

張證越勁即係越多野關你事，越多野要做

特別係有E

要帶d麻煩人周圍行

點睇我冇E都要帶人行

唔會check你？

無E都要帶

話時話， 紅證係唔係差佬用？

PS:以前係機場做地勤，用過紫證，有埋B

有張國泰城員工證,一樣有機場員工優惠
不過啲優惠要黎把撚咩,唔通專登走落下面員工餐廳食飯呀

唔只係差佬

我張紅証得B
其實紅証應該唔算少人有
利申：細bse公司但張証寫我係建築署

AA同CAD都係紅證
你BSE公司做維修？

唔做維修 跟asd區標

AA and Police are watching this post

on9

依街 有依條友ig

R個少少折整場大龍凰

紅證代表可以去客運大樓1.5米外既禁區，包括停機坪

紅證+B係代表乜柒地方都去到，包括跑道

咁都可以做新聞
香港記者真係易做

紅證大撚晒
cargo runway 都去得

其實佢好明顯係講下jeh

窮學生上報

紅證有b真係大撚曬
男既除左女廁 真係無咩唔入得😂

Baggage
Drive
Escort

EMSD staff

以前齊BDE，但紫證

b 紅證揮手區

成句野淨係抽7隻字

pccw staff

散仔無E架

利申 做過

無撚有錯
部門入面長期有堆臨時證

黑警消防海關機保，港機有紅有E 未必有B字，各Airline 最高負責人都未必紅證。

指紋佢過到有問題都唔關人事。